Q:Is it related to sci-fi?
Q:Does it take place in the future?
Q:Does it occur on Earth?
Q:Are interstellar devliveries involved?
A:Futurama
A:Independence Day
Q:Does it have an epic, dynamic storyline?
A:Mass Effect 2
A:Spaceballs
Q:Does it occur far away from here?
Q:In another galaxy?
A:Star Wars
A:The Big Bang
Q:Is awesomeness involved?
A:Battlestar Galactica
A:The interstellar slave trade
Q:Does it have to do with Asia?
Q:Is it a martial art?
Q:Does it involve swords and screaming?
A:Kendo
A:Silat
Q:Is it heavily ceremonial?
A:Tea ceremony
A:Kinky porn
Q:Is it lame?
Q:Is fire involved?
A:Burning Man
A:Hipsters
Q:Is there beer?
A:Germany
A:League of Legends